忠醫係咪已經變左Condom?!

唔係想搞分化，但眼見國難忠醫做咁多野，之前仲開埋IG宣傳為手足義診，而家人都送埋中，都係得千零個followers，係咪想佢執埋粒，第時勇武受傷要去藍店？和理非連睇醫生都驚嘅話，咁前線點算好？

連忠醫都講到出口，但大家都只係口頭加油，不如實際行動，和理非有病就搵忠醫，等啲錢可以用黎幫小朋友/前線義診

冇病睇忠醫就唔該同我share哂比手足睇

P牌推唔到
幫手推呀

P

推
咪再用e d 標題

係

好撚煩
可唔可以唔好condom前condom後。

行政拘好似係14日，即係最快聽日會有消息

拘留*

推 但冇手足當忠醫condom

推！

佢係condom
但我地冇當condom黎用！

推!

push

推
無左忠醫嘅話 發夢出事真係唔知點

推

推推推

其實可唔可以唔好再用呢類道德綁架嘅標題

Tui

Push

叫雞忠醫